\documentclass{article}
\usepackage{polski}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\begin{document}

Często spotykany błąd to kszak. %--|spell-kszak

% --<spell-*,grammar-ODNOSNIE_DO
Grzegrzółka.

Odnośnie błędów, to jest tego dużo!

Hop, hop durzo błendów. Co naymniej! I innne błendy.
% -->

Nie będę \noqa{grammar-TEZ_TEZ}tez bronił.

A to błąd dla chktexa... %--|latex-11,spell-chktexa

\noqall{spell-błond}

błond

błond

błond

błond


\end{document}
